PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（149）矢吹奈子好愛我 & 彩櫻熱戀中

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車
《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論
發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

Nhlm

Lm

以為咁樣會冇事?

我已經好比面打埋彩櫻

我愛安宥真

LM

痴線...岩先去左食飯先
食完再睇...清純依然係咁食

彩元留名

配合主題lm

感謝樓主幫手插彩櫻cp大旗

俾面你後面個句

lm

lm
佳恩集郵

標題越來越痴線

4負皮

留名

上個po Summary:
公開示愛柔B

#4 斬碌鳩落黎
柔B 愛我

#342 MisaMisa
想同柔理公開做愛

#331 我主明恩
死喇 好似中左幻術咁 某婦越睇越順眼
定係個樣真係唔同左

#356 塔洛
搶下個post 名
曹柔理愛我

捆綁式

第一頁留名

邊個嘅cut黎？

白間拎住長頸鹿公仔
佳恩媽媽成功收編

想做mikubb隻狗留名（￣ェ￣）

皮已負

以為咁我就唔負皮你？

1st vlive : 4M hearts 25,073 viewers
2nd vlive: 15M hearts 52,747 viewers
3rd vlive: 14.6M hearts, 98K viewers
4th vlive: 7M hearts, 74K viewers
5th vlive: 14M hearts, 119K viewers

應該係講緊由直播到完結數據

影邊個

食藥未

今次個氣氛好過之前好多，
有諗下個直播要做乜就即刻唔同哂

戰地記者影戰地記者

vlive6個
極速趕到去漢江

CLS

有埋飯拍添啦

27個未讀？
望真啲全部都係miku

漢江

韓流怪嚇

Miyawaki miyawaki

講真，其

其餘2個邊得閒發mail

呢個題令人徘徊喺正皮與負皮之間

佢地咁快著哂衛衣咁但香港仲係熱到傻

可以送絲襪了

如果以後d vlive都係咁你話幾好

....韓國依家27度
著衛衣係因為衫係贊助/廣告

唔洗blur

睇落都係涼嘅27度

香汗淋灕

佢個到好大風喎
香港係悶熱

好可愛
隻百變怪

大風 體感又跌幾度呢

日本line返日本

calendar
個髮線

韓國呢個時間已經涼 27度只係太陽勁 但有風 唔焗就已經想著多件衫
天氣嚟講韓國係幾正 四季分明 係比較乾咁

右面2個勁enjoy,櫻花你可以....

香港熱到成個熔爐咁

火速衝去佢2個中間

我喺屋企好涼

都影左幾好相

禾真喂我食嘢

清純：好熱啊幾時先可以返去打機，我仲要同美波視訊

又唔想撈

做埋都唔夠買個手袋，做泥做乜

貪過癮

心諗都係去日本好過

我果陣夏天去都覺得好舒服, 夜晚訓得仲好過香港
不過果邊岩毒撚睇/買既野唔多

櫻：

開心舞

本身係咪有錢女

個袋成1百萬won

你話呢

後宮失火

直播走油+日本Line係咪會令氣氛好d

清純其實係富豪黎

櫻都有今日啦

去日本救返之後
韓國就失火

最好嘅關係

各有各玩

有錢女

香港27度著成咁中午係出面曬成個鐘應該中左暑

識返屋企就得

熟果d一齊播咪好睇

唔通櫻花同柔b一齊播會好睇咩

隻眼開隻眼閉

聰明嘅女一定要識

點解無人貼我既相

今日重點
後宮着火啊

我咪貼咗啦

香港太潮濕喇熱又濕凍又濕

睇完預告肯撚定柔b改裝咗

成個feel唔同哂眼鼻口好似另一個人咁

at least version 3 嚟

我相信佢唔夠白間嗰級既

Love is Blind, Now I'm Blind

白間財閥

因為你冇追post

請問邊度遞紙入贅做女婿

宥真Day

IG新相
柔B下巴V到

twitter?

唉豬

撞曬車

當睇多幾次

我blur完po就慢了

広報部【レギュラー出演決定！】
KTS鹿児島テレビのニュース情報番組「かごニュー」（毎週月～金：午後2時50分～午後3時20分）にHKT48のメンバーが週1回、レギュラー出演することが決定しました♪ 鹿児島の皆様、是非ご覧ください！
我唸真係專任冇可能

俾佳恩媽媽霸左啦，有定情信物

鹿兒島
櫻宜家仲係唔係宣傳大使

無衝突 一次交兩張紙
見哂兩個岳母

可能做運動大使 宣傳跑步

禾真每日都咁靚

其實點解要攬住

hkt mb固定出演呢個節目？

每個星期出一次
好似

一星期一次

喵

講twice

可以期待派膠了

柔b不愛我

震驚13億nako

又撞車
證明大家都Mon住
係真毒

電話notice

越嚟越似麵包超人

唔通係偽毒咩

你扮咩
搞到柔B同唔到佢哋vlive啦
你係咪衰

無咗油成個氣氛好似開心啲

個post啲偽毒出曬街

大家都想健康啲走油

仲有娜B 權F

事實證明 油係導致氣氛差到仆街嘅幕後黑手

真毒係街照上

我今朝已出完

琴晚食雪糕___好似已經唔喺到
娜B會唔會係食太多肚痛

食嗰啲糕食到入咗廠

咁熱...出都唔想出

福利到了

咁可能淨底權F關愛佢
遲啲就會流出權F拖住___嘅相

屋企冇餸啦

連續兩個v無某婦

可能等陣出個曹婦單獨嘅片

跟著影相又攝入嚟

除左佢同仁美仲有冇？

留名睇misa 巴單刷view 數

條預告片izone中首傳左兩次都傳左cut

仲有斬巴 兩個彈出彈入可能會突破10萬view

個Idea 幾好
Blur 都慳返
好過做攝石人

清純昨日無 今日有

櫻都係連續2個v無

幫佢刷過億心心

仲有塔諾巴同我主明恩

可以Review下邊個會刷

misa應該會刷 奶腳juseyo

好似仲有天涯歌女？

佢走左冇計啦

misa 依排掛住同美腿吹水

其實佢係咪真油飯嚟？
同埋其實依到係咪一開始就反緊___
我比較後期先入嚟

前期唔多
係丁丁車主力反
由慰安婦事件開始Anti 直線升
第二次排位假喊
無限 Cool嗲
降key 唱高音
第3登頂 到依家
連燈見証住佢PD做既衰野

原來係咁
都好耐冇見過丁丁車啦

真毒啱啱瞓醒

主要係慰安單嘢
記得頭幾集你哋話佢扮曬嘢幫高朱我都唔覺

睇緊頭先個直播, 發覺Sad frog起碼都肯配合大家一齊玩, 但清純係連配合都唔想做.

有我地，丁丁車退休啦
先幾個月前，䜊要特別召喚丁丁車

清純目的得一個就係食

清純先係大佬

堆人入面佢最老

多得丁丁車先有呢個post

啲人仲屌佢哋唔努力
食屎啦佢哋

係街load圖好慢
想知vlive 係咪得彩燕無飯拍

搭飛機都影

so far唔見有

有d同情油婦添 唔想埋日本堆但又埋唔到韓國堆

我好想飛過去韓國影

唔識韓文真係好慘, 完全唔知佢地講緊乜

所以nako咪好似明明地
其他兩個就聽唔明

save咗咁多相奶粉該係最多
跟住係炆豬禾真清純
最後係彩元
彩燕未有
我諗應該係未放未曬出嚟姐
好似都唔係個個都出preview

我覺得唔係明明地 而係好快理解到人哋嘅反應而估到 我估

發覺直播推膠真出黎做MC絕對係明智

炆豬

我諗唔使幾耐就會推佢去做音樂節目主持

係
佢都特登自學咗啲日文
可以期待佢同娜B彩燕帶個氣氛

係仁美真係要人傍住，
而已望仁美好有個種怕問人野都覺得會令人討厭佢既感覺，永遠等人cue

癲

佢琴晚食sad frog嘅時候好配合大家要求真係

180922 아이즈원 한강 브이라이브 데이터팝니다
막삼 + 백사투
강혜원 113
이채연 144
김채원 166
김민주 41
제시해서 톡주세요

完全睇唔明，係咪賣vlive相？

櫻個坐姿

要綁住櫻個心

梗係啦,另外兩個都話晒本身同一隊
仁美真係隊友又入唔到,FD既韓妹又入唔到
一條友仲要成日係___隔離

越睇越覺得佢隻眼好好笑

琴日都見到佢2個同權F真係好比心機拉日本既入黎
權F呢下有加印象分

難得主動同禾真講嘢但係____阻住曬

我都見到
隊長快啲攞返本日文書出嚟

諗起似YUKIRIN隻まりもっこり

比D時間佢地磨合啦, 頭先直播既氣氛真心唔差.

我睇完twitter 個auto翻譯都睇唔明

有Sad Frog
三次舞台都有隊友係到

vlive中字

頭先個野餐live開始睇落無咁老尷

覺得仁美性格比較含蓄, 一定要有人肯主動去撩佢.

但係飯拍好似好少會要買?

邊個ig

你有站要出圖又唔影咪買圖 好正常既事黎
啲站最鍾意跟哂啲行程 通常影唔到都會買

ricopi

佢有paypal我買啊！

好想睇娜榮入到佢同hi醬Nako三角戀

原來係咁
我以為淨係會出啲goods同photobook
一般應該點都會出少少吊住你
但係彩燕

到而家仲好記得NAKO答娜榮會揀HI醬個扁咀樣

呢個係我既夢想嚟

佢意思係站會出錢買相，再post

仁美無乜野撈應該得閒啲?
希望佢學好韓文同其他人熟啲
唔撚洗比油婦痴住

出新片了

佢自己出1人小分隊算鳩數啦

係想買黎自己j

其實點解嗰次禾櫻會問娜B同唔同佢結婚嘅

因為想牛B 遠離____

真係咁有愛?
不過好次少咗見到___痴住娜B
娜B近期同禾真

Solo咁益佢?

spider櫻

Solo 好啊
唔影響人 人地又唔影響佢，獨活
佢之後大紅大紫曉飛定過街老鼠都唔影響人

唔係讀comment 咩

FF下唔好咩

娜B係咪近排收到風柔理俾人黑緊

兩個少左咁多交流
班台仔實傷心死

長頸鹿

奶粉真係好多圖

有冇彩燕
我想睇

今日櫻嘅一小part表演

冇
可能仲未p完

我晚晚哄娜B近多d Hi醬同櫻，促進日韓和諧

有無人買過飯拍，130張大概幾錢？心急人上

又係奶粉

膠真呢個頭真係

第二幅櫻花幾好

成功救火

但係韓國嗰到

救完一邊到第二邊

如果係權F既話

東京
福岡
韓国
東京
鹿児島
東京
3日內飛5次

佢做乜嘢

扮伸懶腰偷睇答案

殘體

再黎一次
有無人買過飯拍，130張大概幾錢？心急人上

係日文

隻閪手

日文來喎

美娜巴會唔會有買過
同埋價格應該個個唔同?

我見到twitter 有人買左彩元同奶粉

但係其實實際操作係點
點知邊到有得買

人地要我出價，要一次過買曬
我都唔知offer咩價先正常

Search 彩燕個tag見到好多人放相
我再係kakao 搵佢

但係真係唔知幾錢先叫合理先係問題

係啲類似咁嘅嘢?

似係喇，唉如果個人唔開價我就唔考慮買，要我諗出價慘過dse

佢地唔會開價?

自己開價怕over好多好似水魚咁
佢開價都怕自己做咗水魚

我有search
有啲係叫你dm問價
一啲係你開價

Samuel 100蚊
防彈 1000蚊 up
有時候仲要睇埋咩機影同影邊個
彩燕 如果對方肯 應該最好百幾至二百蚊

Sor 係最多

百幾係幾多張啊？

如果多過個數佢就有小小當你水魚

1000
係幾多張相

之後肯定劏

佢有幾張？
Samuel 100蚊65張

130張

防彈級數唔一樣 d飯癲架

同埋好睇d圖清唔清

有時候佢留底可能會再平d賣比你

唔好同我講係幾張 咁係咪同一張遠古生寫幾千嘅情況一樣?

都係百幾張
好多時係d Fan Club 夾錢買黎做週邊

渣

識玩嘅站係會留返最靚嘅相黎整周邊

屌

問左一檔，144 pics 70usd
殺撚左我喇屌，無錢
彩燕d應援集資我已經洗左近2000

第二張

真係做咗水魚

CLS, 70usd

70usd
btw 買呢d圖係咪好清同埋影得好靚

終於冇奇怪濾鐿

條仔實暗爽啦 櫻成個人撞埋去

叫得你睇下清唔清就知

我宜家睇完心情非常唔好

女人黎

唔係舞台照既話 咁既價錢有小小Over左

傻左，如果有彩櫻係咪要賣過1000/100pics喇？

有冇得試睇?

成個男人咁嘅

睇唔出

airpod續

天價櫻

我係佢一定唔會洗衫
日日係屋企聞

第二張係典型尾哥style

借d意拉到櫻花跌低瞓落我到
我咁大隻靚仔櫻花實緊張到紅都面晒

可以聞到櫻花d味

手都唔洗

你臭㗎
臭到忍唔到面紅就有份

氣味先係最殺食

咁樣瞓埋嚟

一定。。。

但櫻花聞落係香

正如我都成日偷聞佢陣味

十幾分鐘前有人買左彩燕飯拍！
留名等睇有站放出黎！
真愛啊係

叫佢比preview睇下點先囉

呢個價

就咁睇機場相 櫻啲髮量都仲接受到既.... 再唔係咪戴髮片

咁似去完握手會咁

你又啱

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（148）崔藝娜,安宥真愛我
海允vlive:
1.haeyoon talked about :
-she went out with kaeun,goeun and yena to have dinner.
-how her relationship become closer with eunbi
-also talk about how kaeun is a great leader

幫高朱攞avatar,你我有責

2.https://

3.

4.

5.IONE 今日VLive 在以下國家和地區排第一

#1韓國
#1中國
#1台灣
#1印尼
#1日本
#1菲律賓
#1馬來西亞
#1新加坡
#1沙特阿拉伯
#1加拿大
#1澳大利亞

6.第一,彩元同矮仔

7.https://
喜報:
仁美仲有1824 followers就超越#WIC

8.https://

9.

10.

11.

12.

13.

14.

15.vlive japan line cut中字

16.https://youtu.be/2wXkYNVfwfw

17.

18.miru kaeun

19.

20.https://
排名套用依影片播放數、留言數、按讚數重要程度加權後，加上簽到率顯示結果。

21.

22.nako

23.hi

24.

25.https://

26.

27.
28. nako 755

29.

30.我唔知入面係咩

31.sakura

32.
已有韓國大叔飯到達山口縣
睇到尾哥既消息真係開完
尾哥完左都仲有班韓國大叔錫住
又SR 又遠征

33.https://
９／２２（土）出演
ＨＫＴ４８ １２人が来場！
宮脇咲良・荒巻美咲・今村麻莉愛・坂口理子・地頭江音々・冨吉明日香
馬場彩華・村川緋杏・村重杏奈・森保まどか・山下エミリー・渡部愛加里
ゲストＭＣ：ハリセンボン
お笑い芸人：とろサーモン・パンサー

34.

35.https://
10月團綜宣傳

36.https://www.vlive.tv/video/90189
韓妹Vlive

笑死

我都想同櫻花一齊咁樣玩。。。。。。。

彩元 娜B 元英？

仲有一張好似正常D既

你又聞？

班囡終於有得放假

黃衫果個係女來? 唔撚係呀嘛，以為係女就唔洗追擊 ?

Minjoo

好想扮輸壓住櫻

左手面係邊2個?

路人

nako 穿左樓件衫？定係同款唔同色

訓落你個f奶度實開心到癲

分散哂 定 係同牛B彩元一齊?

硬係覺得好似宣示緊主權咁

最高係膠真先岩

sad frog正到。。。。。。。。。

睇呢d咪幾好

到底彩燕幾時學得識呢D野

Po 相有冇揀過架

見到彩元同其他成員既關係唔錯覺得幾恩慰, 就連毒撚清純有時都會主動撩佢.

攻敵

公敵

最左邊果位痾緊啲膠樽

有時避到有時避唔到

話說點解之前解除兼任
得中西係留akb唔係地方團

呢個先係喎

嗰陣together嘅仲有nmb嘅小笠原
都係綜藝嘅
好似話嗰陣太少定冇乜識綜藝嘅所以調過去

因為中西智代梨係移籍，另外一個原本。hkt既係谷真理佳，現ske成員

移藉=/=兼任

勁

口罩冇用lu

下次學韓星戴黑超啦

綜藝嚟講除咗中西山田hkt嗰堆仲有幾多

叫針千本
而我不知道...

飯開韓國表示搞唔清移籍兼任
睇完pd之後先明啲啲

指原帶起嘅點會差

敏豬出街次次熱褲

成班人圍住

......

炆豬無論乜野表情都可以用sad frog配對到

佢連笑都係sad frog笑

勁親密

佢直頭係移藉唔係兼任

有無人覺得睇hkt ig story好睇過個d濕鳩vlive一百萬倍？

相信彩燕都應該唔夠膽將櫻花個airpod放落個鼻哥窿到
櫻花都唔會係韓國大叔坐
仲話團綜會好睇？

熱戀期同平穩期嘅分別

屌仆街到

好高 後人群人面都睇得輕鬆自如

咁你當vlive係showroom就得啦

屌啊仲尷過showroom喎

哇 咬過架？

奶完遞比人食

仲未睇
得緊blur ver

你睇下彩燕

睇字面意思就ok

咬咗一半比人食
係唔係習慣咗同minami都係咁
彩元:點解個形狀好似怪怪哋

完美

咁大獲

最衰彩元睇唔到佢咬過舊野

ann showroom嘅櫻花好笑好多喎

咁會唔會好d

無違和感

有情站嘅飯拍

兼任：兩個團都關你事，一個主一個副
移藉：完全過檔新團，舊既團再唔關自己事
著名例子指原莉乃2012年醜聞後宣布由AKB移藉HKT
中西、谷都係移藉，同HKT再無正式關係

有情飯竟然飯埋303既人

原來有情飯係鍾意元英呢種type

其實海允做隊長都做得好好

佢幾時先去得美波屋企玩

vlive五個都未睇

自己退出把

一開vlive嗰下就唔係幾想睇

清純可能好葡萄佳恩出局可以去日本搵自己個女

你個名個新髮型我覺得麻麻

我真係唔識欣賞
寧願睇尾哥

咁講清純後宮係咪着緊火

佢真係似呀媽
自己咬完一啖試完味先再比個女食咁
都有可能係食完一啖發覺唔啱味

女黎咩

同感 平板胸 髪型 衣著真係唔似
好想問一句佢係咪TB

有錢賺就有站

其實韓國好似成日都咁

個笑容係抽完水既勝利者猥瑣既微笑

sad frog個眼神

隔離叫乜名

高朱

彩燕

人見 古都音

可唔可以影嚟睇吓 我都想要

💦💦💦💦💦🥚

我真係唔識欣賞

又vlive 今次sad frog表情自然好多
係咪同某人唔多夾

可能大家都唔妥佢

字幕組好忙

點解我見唔到____嘅

係咁v

熱烈地彈琴

__去左邊

咁搞係咪日日都有vlive

愛上sad frog了。。。。。。。。。

依3個開v自然咗好多

cls點解有人求婚

正又live
又走油

你時運高

應該真frd來 團綜就會出事

睇嚟YSW同珉周可能真係小圈子

個topic同雞有咩關係

曹婦會戴住個章自己玩手指

趁夜晚熄燈圍毆曹婦

唔使用呢啲陰招嘅

更衣室潮文

令人感動嘅晝功

彩櫻 鬆餅VLIVE 公費戀愛證據
全GIF慎入，勿quote
用數據小心睇到爆

------------------------------------------------------------------------------------
證據1: vlive旁若無人，自己係角落頭2人世界，笑到勁開心

------------------------------------------------------------------------------------
證據2: 彩燕兩次自cue放閃

------------------------------------------------------------------------------------
證據3: vlive名場面，彩櫻偷食現場

------------------------------------------------------------------------------------
證據4: 你又挨下我，我又挨下你

------------------------------------------------------------------------------------
證據5: 放閃俾nako發現左，心諗你地到底係咪要食

------------------------------------------------------------------------------------
兩人互動閃過情侶，點樣睇得出彩燕已經無得救？

1. 你做D乜，講D乜，我都不自覺想配合你

------------------------------------------------------------------------------------
2. 你鐘意食D乜，我都會記得

------------------------------------------------------------------------------------
3. 每次分別既時候都會好不捨

------------------------------------------------------------------------------------

彩櫻公費戀愛證據確鑿，刑罰將會係:
感情要一世不變，
無論係IZ*ONE期內，定解散後

最係附送日本line可愛gif圖

叻女，借D椅

mnet播出 中秋問候 日本line cut 中字

往死裡打

洗唔洗補返勿QUOTE

有咩水吹
開咁密

你話我？寫左喇

小飯粒真係好努力

為正式出道鋪緊路?

你有無諗過，我無諗住會多野cut到咁
呢兩條友真係

呢幅有mouse 嘅

聽唔明嘅已經放棄

diu，因為我係錄電腦screen

可唔可以share埋個ac俾Sakura佢地係日本開

望到彩櫻gif 明明冇笑點望住佢地笑 自己又陰陰嘴咁笑，

cls推_____比我睇

櫻直播打機

開竅識玩

今日好多彩元

可於ＶAPP觀看影片

長頸鹿

[SPECIAL VIDEO] KAEUNxYUNJIN(가은x윤진) - Havana (원곡:Camila Cabello)

支持孖寶啦喂

跳舞片

愈睇你愈有好感

見人話佢地係膠真屋企

係
去完遊樂園後去左膠真屋企

有仙氣而且又玩得

VLIVE其實好過SR,有得睇回放

仆街，又冇娜B

幾時有gg俠live睇

會係邊開呢

自
睇唔到sor

會唔會好似twice咁比人complain

99%係youtube啦,sr唔攪呢d野

諗起你舊鬆餅俾藝娜話整成咁邊有人食
點知原來係整俾佢既，笑死我

我開頭以為佢地搓緊泥膠點解會食落口

佢兩個風格係夾到，
但雙人組合好似太人丁單薄咁

拉埋Nana同Raina一齊組團啦

4人我覺得岩岩好

開始俾膠真同化

膠元膠真膠周

信係女人未

minjoo連做膠野feel都好子瑜

特大口唇糖

藝娜想打爆你

陣間分分鐘仲會再有直播

.....

大哨版楊菊花

慘 兩個都係男

其實櫻花都係男

麻莉愛好QQ

機場片

當時宮脇咲良在一旁說，瘋了，所有人都瘋了

heat is on係咪冇人做中字?

IZONE個SLOGAN?

膠真

呢個顏值好高

我對膠真嘅印象已經返唔到轉頭

想同sad frog戀愛

禾真

mnet將在25日、26日韓國晚上9點播出pd48最佳剪輯片段

二次傷害

瞬移式剪輯

我到依家都仲未睇番最尾果集中字

膠真繼續派膠喇

淨係睇咗彩櫻嗰part

後面個彩燕

可以唔睇
AJY與牠的女兒們

睇到bbq歌嗰度就算喇

真係要睇寫信個part 同合唱個part 中字

屌以為係關團綜事

我心目中的最佳剪輯片段

笑到我，佢個表情仲要好有戲
細微位派膠

睇到扯晒

火

第一段:touch金珉周攞第一
第二段:energetic ___高音
第三段:cool爹

我心目中既第一係尾尾解頭髮

咩黎?

正係睇左佳恩給100日後的自己...
之後就冇睇

而且佢再放出黎
大家好不容易先灰完.又出黎二次傷害,真係想玩野咩AJY

好搶鏡

唔想睇呀 你俾我睇其他冇出街剪走左嘅part好過啦
E.g. 其他人嘅couple line

Hitomi個電台節目

我無睇條片，原來佢做左咁多膠野
去睇返先

10月 等下啦

屌佢不如播返佢cut咗嘅嗰啲好過啦

岩呀

miru所有cp line一定好多skinship

彩燕想一齊派膠咪出聲囉

原來電視播嘅
唔怪得咁難搵清d嘅片

播過嘅睇嚟托咩
我想知背後嗰啲啊
noe rap啊miru清純啊狗竹noe啊娜B同其他日本妹啊
娜榮點溝女啊

mnet有冇UP上naver/youtube?

ajy一定唔會比你睇
屌

自己加如果仲有
佳恩 美瑠 接近冇鏡頭
狗竹 山田野繪 又唔知去左邊

一定重點cut曬izone成員出黎

應該冇 一出出3條

團綜個條有情巴你有啦?

仲有紗英冇鏡頭100000票

有

綠團又走1個

望左好多字幕組，呢個d字大隻d又易睇

三打國際女團眾望所歸第一位母體center

有冇LINK

又走邊個

我想嘔啊
唔係憎佢哋但係我真係好想嘔
都重播啦你不如比返啲正常人想睇嘅嘢人睇啦
宜家玩偵探game咩睇個節目仲要自己揾蛛絲馬跡去揾返佢哋之間嘅關係

買3本啦

好正啊屌

彩燕直接變咗膠

呢句真 如果唔係sr 真係唔知Noe 係同狗竹

好心欅坂就快D解散啦, 搞到成個團好似為左平手而設咁, 人地SKE當年起碼有大小松井平衡下, 綠團真係愈來愈令我想嘔

高汁

睇狗竹v live都覺得兩個好甜

load咗好耐都唔知左邊乜水 最後用排除法先醒起係嘈婦

已退坑食花生
綠團應該係第一團我公佈開始睇但睇到心好累繼而出坑 路線over曬啲人又唔知做乜鳩綜藝又冇活力成班人係到fingfing下唔知做乜

點解唔比人睇真正嘅日韓交流
對佢哋又冇損失
都撚到咁啦
重播收視又唔緊要

綜藝真係睇唔落

啲綜藝同啲vlive有得揮 西川貴教屌佢哋真係屌得啱㗎

屌我都係, 由第一集欅寫就已經開始追, 除左第一年堅正之外, 第二年就開始崩壞, 營運愈來愈鳩屎, 最後跟埋我個單推一齊畢業

哇 清到 又近

撚到咁vlive韓國仲有咁多人睇，係咪真係好滿意賽果

唔否認表演好睇但其他真係唔得

發現次次仁美都有高清機場片

係
佢哋好滿意
真心滿意

終於有韓妹vlive直播嘅中字cut睇！

對比上兩季 唔叫多人睇
記得中西講過每一日都好多有趣既事發生
可惜我地睇唔到

個名有個奈字既奈子走咗

一出綠團坑就遇上PD48, 睇黎上天注定要我回歸Kpop既懷抱

曹站

risa 我覺得崩壞係由不協和音開始
over咗之後
風正在吹
爛裙
碎玻璃
同埋新嗰首唔知乜
紅白又唔知做乜鳩
志田
都唔知sony係咪想賺完嗰陣fatfat之後就唔理

認同佢高汁 好似係

呢一團洗腳既程度，係mv除咗平手，其他人既樣都睇唔到，唔走就假啦

咁hoball係做乜
佢好唔中意佢？

韓妹vlive cut
日本妹本身都隱形啦仲cut乜啊屌你老母
越講越嬲

誰在意小丑既9噏

今日又有好大嘅刺激
mnet永遠改唔到食屎嘅習慣

不協和音咪就係佢地出道第2年既第1首歌
新果首好難聽, d舞蹈動作又老土, 打歌服又唔好睇
志田而家應該係等緊完約先走得

拿唔好鳩up
我冇亂踩
只係分享下出坑嘅原因

屌你笑到我,呢到都有隻公仔長頸鹿

志田一早要俾人炒啦

隊友開緊工佢走去同仔睇櫻花

知唔知醜

邊有人踩，講下46啲連唔係fans都知既問題咋

4單嘅話應該係
隻舞本身唔係問題
問題係出自跳嘅人身上
佢哋都跟唔到
但係又因為個乜鳩世界觀格硬搞埋啲咁嘅嘢
叫冇底嘅人跳依啲舞我都唔知講咩好

469 特別惡

櫻花係指咩
純粹問下

4單即係邊首

其實想問好耐misa以前係咪469

字面意思

賞櫻

個名

會唔會係指真櫻花

咪就係一朵朵生喺樹嗰啲
唔通係宜家洗緊腳嗰個咩

點先叫469 先

睇46d節目叫唔叫469

不協和音

你個名

真係櫻花，唔係宮脇咲良

摩擦力

我諗469嘅意思應該係睇46嘅？
定係發癲嗰啲先係469

其實真係好歌，但依家我覺得平假既新歌好聽過漢字既新歌

係咪玩完唔記得拎走咋

我睇46姐我諗我點都唔係狗掛

唔係fans唔知亦冇興趣知
大把睇開jpop又唔鍾意kpop既都叫人韓狗啦
下下咁上心冇咩為

以後唔準再叫佢櫻花

要叫咲良

彩蛋 隻長頸鹿真係好有gimmick, 遲啲可以做標誌，幾有記憶點

平假無論節目，歌 都好過漢字

可惜上親音樂節目都係漢字

就係表演力問題

fans統稱姐

可以搞握腳會

都係嗰句不協和音冇問題
佢哋跳唔齊格硬跳表達唔到嗰種感覺先係問題
我諗編舞跳嘅feel同佢哋比一定有距離
綠團嘅舞本身好多都係要團體為中心

有無統計過pd前主要係飯kpop定jpop
無就而家睇
kpop
jpop

佢一首單都冇出過，跟本比sony壓制

我本身係想問話hoball係咩意思
但係講講下就變咗綠團討論

sony只係想要握手女奴

feel到就快俾綠團fans圍屌
大家快d走

你直接入去問佢囉

我想問2邊都有嘅話要負定正

hoball 都要問點解 認真咩

完啦完啦唔好再講綠團啦

唔係
我嘅意思係點解要hoball nako去韓國做韓狗

講起又嬲

到底營運用咩準則揀人入選拔

講樣？握手成績？歌舞表現？

上面幾個原則，係平假入面都有人好過漢字

咁點解唔入得選拔？

點叫平假d人努力

sony係lee到做得好差，又係借member夢想嚟賺錢

同mnet一樣狗

睇你傾向邊度多啲
市儈啲就係邊度洗得多錢啲

把口賤囉

多數係眼紅人先會咁樣無故鬧人

無練習既時間，本身又無跳舞底，又俾握手拖住時間，邊會有好既表演睇

同埋唔明點解搞到平手咩表情都冇哂

係攰定唔想跳呢

啱啱出道都幾有活力

真係想捉牙裴嚟屌屌班友

唔好再講啦

阿裴：平手你想做歌手嗎
平手：我上咗神枱啦喎

咁應該係jpop了
kpop都有買碟但係冇個個type都買

仲有36日就要面對_____大驘家

裴巴如果你中左1001既話可唔可以幫手開返個post叫：
彩櫻公費戀愛證據確鑿

所以真係慶幸乃坂AKS有股份

2邊都唔到岸 聽動畫歌 或者聲優唱歌

對韓團黎講，練習好歌同舞係好重要,俾人屌廢既某團舞都算齊。跳舞齊，唱歌好聽可以做gimmick，係吸fans手段(mamamoo, gfriend) 亦係賺錢途徑，甚至係佢地唔駛俾大眾屌佢地廢既方法。
對4846系黎講，握手先係錢既來源，有時間練舞不如開多場握手。根本唔係團員既錯

我好快就要瞓了
我阿媽頭先好沉默咁熄咗個電視
代表佢好不滿我同個妹冇同佢together睇電視
但係其實我係有睇㗎
不過一路碌連登一路睇

無知一問 點解叫綠團
老實我覺得佢地歌幾好聽，成員都幾靚呀
跳舞又唔差好似係

俾歌姐，佢偏心但決策on9都無衝突既

我都訓，唯有有緣再爭1001

因為logo係主綠色嘅

咁邊個係假櫻花

睇唔出小飯粒12點就瞓

首首都咁好聽

康仔睇平手，可能同當年睇到禾珠一樣，都係好似見到寶咁。但平手的確係寶，珠就

見到禾真咁我都會好開心

自私精收埋自私J。

十年一遇嘅逸才

第三條mnet片 日本妹cut 中字

我都係咁話

大個女啦，唔駛乜都只係睇老母面色既

好難唔睇
其實佢冇哩嘢嘅
不過有陣時好難捉摸咁

彈下結他俾佢聽tum下佢

屌咩事

佢真係有叫過我彈

關節爛未

唱吓cool呢 伯母可能會開心啲

你係咪有啲咩特別意思 48啲舊聞我唔多熟

收哂皮啦禾豬

膠真真係好膠

嗰日佢問我咁激動做乜係咪痴撚咗線
因為我係一路好閪一路睇一路口upup
好似思覺失調咁(我個妹話)

8月31？

其實你講得岩
肥秋理唔到營運d野

我都好想同娜B去玩
跟住返到嚟禾真喂我食嘢

係
總選嗰日我一聽到個H字就熄咗部機跟住喊住食飯

你同misa巴一擔擔

生活好苦
人需要幻想
但係唔係JYP

啱啱同柔理交合完

韓國經紀公司JYP娛樂的大家長朴軫永宣布要當爸爸了.... MISA傷心嗎?

misa表示我就係個媽媽

明白了放下了等於得到

完美嘅週未生活
朝早禾櫻叫我起身食早餐
一齊玩咗陣fornite之後就出門口揾婦娜B食午餐順便去遊樂場
玩到咁上下食埋晚飯送佢返屋企
第二日禾真morning call起身提我要準時去漢江野餐
黃昏時間就去行街
食埋宵夜

我想好似娜B同彩元去玩

哇屌

就好似我喺AKB總選見到櫻花第3一樣

係一個課金game第一means nothing
你睇彩彩

有啲嘢 .........

就同你重課落爐石攞第一都唔比唔上零課既faker咁威

仲係未接受到

其實我到而家總選同PD48都冇再翻睇中字

讀吓econ,所有野就會好放得開

你班仆街又屈我

Pd翻睇過一次
去到第五就熄咗

好有耐性同有心翻睇
我好多集都追完直播就算
連睇返中字嘅心情都冇
好似集集都好悶 冇咩特別內容咁

因為我今日太早起身，就黎睜唔大眼

睇下後面先慢慢了解班囡囡
本來想翻睇頭幾集望下佢地，但又無咩動力睇

死啦
我2個都有睇返

中秋emoji好可愛

屈你d咩

我可能某啲集數有深刻片段嘅咪飛去個part中字睇返 之後冇點睇過中字 因為直播個陣佢播出黎啲內容影住啲人黎黎去去都係個幾個 真係冇興趣又悶 我連final中字都未睇過

屌之前睇返頭兩集
NMB表演嗰陣q咗四五次油B反應

呢樣真
睇返櫻以前嘅事
再套落PD48入面
就好同情佢

我本身仲諗緊幾時有新emoji

淨睇pd
好可能會比豬豬呃到

點會比佢呃到

好似指原咁

如果淨睇facebook 同 ptt ,你地都會變珠飯

最近番睇第一集,開頭寫字畫面真係好靚。

佢仲要質疑櫻花入A組

atc

似d咩唔明

佢d表情

hahahaha

就算唔入嚟追post，都覺得佢個樣係典型閪臉hr婆

好似指原比啲天使cut呃到做油飯掛

等我今晚再教訓多佢一獲先

唔知有冇人post過
尾尾好搞笑

係咪講緊指原個TWEET

個晚已經火
佢仲要話婦人好可愛
結果我狠狠地教訓左佢一千回

個日佢係好真心

同歲卻差一年

CDTV著MV個套

大叔飯係真愛

我都想join

屌我睇咗做油b

出征

可愛嘅logic

咁都睇得錯真係隱性珠推加曹推

都係無禾珠

黃色打歌服

復活咗一次就收返皮

獎杯呢

已經與其本人同在了

KTS無人放上網?

迴光反照

岩岩有po到fancam

TV版

冇

有聖光 仲唔係天注定嘅世界第一

十一夢愈大愈似十夢

我眼殘啱啱第一下望到以為係馬嘉伶

我成鬼日loop呢part 每次珠珠慢動作出嚟我就笑到high high 真係好似悼念緊

進化的光芒

又要用呢張相

我以為係爐石bb

禾珠music station 之後無出現？

真係好熱血呀
如果佢入到ione呢班大叔fans可以幫尾尾谷到幾癲

我認我係奶油騎

刷vlive點擊率，刷過億心心

SKE RH

果日變左#3

第一眼我都以為係

好搞笑
MINJU同YENA忍唔住笑

分分鐘幾百人carry幾萬銷量

金光閃閃

終於有得睇

又好多頁冇睇

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（149）矢吹奈子好愛我 & 彩櫻熱戀中

屌你老母呀

1.miu and his friend

2.純韓妹我就無咁好服侍啦,慢慢click入去睇啦

3.sakura

4.膠真

line

6.miho

7.毒絲nako

8.hi

9.

10.

11.佳恩隻長頸鹿公仔

12.

13.

14.

15.海允

16.羅高恩 & RBW 練習生 秋夕問候 + (G)I-DLE Hann 非正式Cover

17.

18.

19.

20.彩櫻 鬆餅VLIVE 公費戀愛證據

21.p記孖寶

22.[SPECIAL VIDEO] KAEUNxYUNJIN(가은x윤진) - Havana (원곡:Camila Cabello)

支持孖寶啦喂

23.

24.https://

25.

26.

27.

28.

29.

30.尾尾

31.

一放工已經棄追

睇summary

又推爆個post

又要辛苦孟巴sammary了，個個post係咁追，追完又要分析邊啲值得sort out返出來sammary

我summary既依據係我覺得好笑

孟巴有好強歸納能力

朋友

點解櫻花可以咁正

同櫻花拍拖到底係咩感覺

柔b呢？

咁都宣傳到

我當佢爛碗布咁扔咗

玩厭了

要返去搵櫻花了

有冇link
想睇

佢好嗲架,有陣時唔理佢都自己哄過黎,真係好啲煩架

Jyp

個賤女人！

真係紅啦

咁都比佢搵到位宣傳

拎第一的確係幾開心
佢又唔係打得多

又爆po

呢個深夜1001會係邊個拎，下個po又會係咩名我好期待

幫推

想一個推哂開個長頸鹿愛我

我估聽朝先爆po 夜晚呢到邊有人

即刻衝哂出黎

松井珠理奈愛我

柔b愛大家

樓上兩個

走油走珠

眼鏡真好QQ

很想要吧

直路

快左好多
半日就爆po

此女只應天上有

vlive咗次

權f生日廣告牌

急煞

sad frog愛我

下po標題：一日不見柔b開vlive 如隔三秋

助攻都唔會有事

班夜鬼去晒邊

七日不見柔b開vlive 如隔一週